21歲美女遊遍全球196國 圖破全球最年輕環遊世界紀錄

2019年5月31日，21歲的美國少女奧爾福德（Lexie Alford）到達板門店藍色小屋，腳踏朝鮮領土，完成她環遊全球196個國家的目標，並申請成為全球最年輕完成環遊世界的人。
奧爾福德坦言起初從無想過要以打破世界紀錄為目標，但為了證明「這個世界到處都有善良的人」，她毅然踏上環遊世界的旅程。而令她最難忘又驚喜的國度，竟是一個被世界誤解的地方？
奧爾福德出生於「旅行世家」，由於家人開辦旅行社，她18歲時就已到訪過72個國家，接觸不同文化。她接受訪問時表示，自己從小就對別人的生活方式感到好奇，並形容「旅行一直都是我生活的一部分」。

環遊世界最驚喜的國家是？
奧爾福德一直視旅遊為興趣，並無打算以成為「最年輕的環遊世界者」。直到2016年，她忽發奇希望以破世界紀錄為目標，告訴大家，其實這個世界並不是像媒體報道般可怕，到處都有善良的人。
談到行程中最喜歡的地方，她表示其中之一就是巴基斯坦北部，當地山區的自然景觀及民眾的善良均令人難忘。她認為，到這些被世界誤解的地區旅行既驚喜又難以置信，又憶述自己在非洲時因簽證、語言障礙及安全問題，遇上很大挑戰。

旅行完全自費？
來到這裏你可能會問：「年紀輕輕何來有一大筆錢環遊世界？難道又是靠父幹？」奧爾福德解釋，自己由12歲起開始儲錢，為自己籌備環遊世界基金。
與父母同住的她不但會節省支出，又會到家人的旅行社打工；她亦為環遊世界之行做足準備，事先找到最平的機票及住宿。

創下世界紀錄後的打算？
奧爾福德在5月31日終於如願完成目標，打破阿斯奎思（James Asquith）2013年以24之齡創下的紀錄。她當時在Instagram拍照分享，形容自己多年的努力實在瘋狂，又指自己「生命中最偉大的一章即將結束」。
她已提交約一萬份文件，申請相關的健力士世界紀錄，目前正在審批當中。下一步她正籌備寫一本關於環遊世界的書，並四出演講分享行程見聞。

順便集埋「郵」 又一項紀錄

年中都唔知幾多個呢d鬼妹游游下人間蒸發

咁都無事算佢好彩

用個閪當錢咁比，一定得啦

又諗起話人”俠義風骨”條傻西港女

有班男人已經係後面望住佢淫笑

屌，男人笑係咪都話淫笑
你係咪歧視男人，你係咪女權閪

如果唔係靚女
根本no one cares

講句衰D 現代環遊世界根本不值一提
依D咁既世界紀錄唔需要技術
邊個得閒理

屌入黎之前心諗係咪美國肥婆
點知真係靚女
咁佢都算幾勁 咁都冇畀人強姦再棄屍再姦屍

後面個3個強姦犯睇中獵物咁既樣

Nice ass

真係美女

美國少女

好撚索

唔會自己1個啦下啦
保鏢跟身

永遠係後生女，永遠唔提用西當八達通

21 歲又唔係父幹邊度黎有錢請保鑣?

每年都有一單鬼妹自己去d 落後國家 最後淨係搵得返個頭 佢都幾好運

純打卡

當八達通咁嘟

其實d人靠屋企咪認
次次講完仲衰

咁都唔叫父幹

很強!!

旅行完全自費？
來到這裏你可能會問：「年紀輕輕何來有一大筆錢環遊世界？難道又是靠父幹？」奧爾福德解釋，自己由12歲起開始儲錢，為自己籌備環遊世界基金。
與父母同住的她不但會節省支出，又會到家人的旅行社打工；她亦為環遊世界之行做足準備，事先找到最平的機票及住宿。

12歲開始儲.
呀爸呀媽每年生日俾10K USD
好快儲夠
不過幾欣賞佢有勇氣去D第三國家, 不過出左事真係唔好喊

中國嗰張唔同咗樣嘅

Btw去完印度仲出得返黎

奧爾福德出生於「旅行世家」
由於家人開辦旅行社
她18歲時就已到訪過72個國家
又會到家人的旅行社打工

18歲前靠屋企已經完成1/3
篇文證明只要有錢就可以輕鬆實現夢想

幾靚女

有錢咪得

有無睇內文屋企人開旅行社，條女本身都有錢啦

仲要個女仔out focus, 係後面果三個男人中focus

sugar daddy

你講完即刻又有條傻鳩話sugar daddy

邊個揸機影相？

好靚！

第二張相好撚靚
佢自己一個去真係好撚危險WO

第3張啲仔望到實一實

想屌

送中啦

最難通關係印度中國唧 其他easy job

去哂d地獄鬼國都冇比人姦殺咁好彩

12歲儲錢都好意思講話唔係靠父幹

劉鳴煒都係靠自己實力十歲開始儲起爸爸比既十萬蚊架

老豆老母開旅行團
可能啲落後地方係跟團去

你呢種人真係唔死無用

之前先有個無啦啦比人斬頭

當墨西哥流架

父幹

上面成堆on9淨係識話人父幹同雞
問心俾錢你地有幾多個肯去啲落後打仗國家
去得都證明條女有返咁上下勇氣同膽識啦
呢個世界大把有錢過呢條女好多嘅人啦 有幾多個有錢人有呢個勇氣去以身犯險
有某啲連登仔永遠聽到人地好同叻嘅一面就唔抵得 只要人地一有啲嘢係出眾嘅就一定用唔係父幹就係雞黎抹殺人地一切嘅努力

有錢請幾隊武裝保鏢一齊去有幾難

有錢環遊世界根本無難度

只要係女就個個都擔心佢會畀人姦

一個post就睇到所有男人都係強姦犯

未黎過香港

好靚女

真心勁

勁在咁都冇出事

我諗點都有啲當地相熟嘅導遊旅店係父母識嘅，幫下佢帶下佢路

這個世界到處都有善良的人
這個世界到處都有邪惡的人

根本on撚9

你話冇用過個閪當八達通我就唔信，
除非佢係大劉個女有10萬蚊做利是

環遊世界都值得吹奏？
有幾難？你資助我我都做到 有乜難度？

記得有單新聞有對外國情侶又係想證明某個地方並唔係啲人所講咁邪惡，咩入面都有好人，結果俾人溶撚左

申請世界紀錄要交1萬份文件

Rich

其實同條仔去 條仔揸機

假架果篇野做下fact check先啦
比人殺係真 但呢句野唔係佢地講

勁

有錢就得

ig lexielimitless

用父母錢環遊世界根本不值一提lol next pls

新西蘭槍手殺人用同樣理由殺人咪又大把兒登仔撐

逃犯條例通過第一個拉你番去

RIP

唔好去印度

開旅行社 18歲已經去左七十幾個國家

自願咪唔叫強姦囉

屌，佢又唔係一個人去旅行，佢一個人去，睇下佢可唔可以過到印度呢個破處聖地呢關

無討論意義 又唔係坐木伐

無被自殺都偷笑
標題要叫最幸運的女人

奧爾福德出生於「旅行世家」，由於家人開辦旅行社，她18歲時就已到訪過72個國家

係六個，有個行緊過嚟，有個傾緊點上

一見到鬼劃符就知又係回教狗

劣緊丁啦

咁快玩哂，下半世會好悶。。

仲完完整整，應該仲未去印度

家人的旅行社…條女好撚正

海外港人都可以幫手

響應公眾藝術
如有意者，嘗試放下一日行程
在當地張貼大量有關返送中既相or行動LOGO 係 當地遊客區

最緊要係大量，統一，多途人，注目。